山野男生vs 明皇【行山谷主惡劣天氣照帶人捆邊！】

【又教人唔好呃like又話要安全？行山谷主惡劣天氣照帶人捆邊！】要廣傳！
致 香港行山遠足之友(聊天吹水專區(人數達6萬))谷主 Ming Cheung（人稱明皇）：
《有關閣下在5月4日黃雨及雷暴警告下照常舉行捆邊活動的疑問》

１．5月4日天文台懸掛「黃雨』及「雷暴警告」，為何閣下仍然認為是次的東平洲捆邊活動沒有問題？閣下是基於什麼作判斷認為活動可以繼續進行？

２．你話當日「船家肯出船，捆邊就無問題」及船錢比哂船公司無得退還」、「雷暴１分鐘只維持2-3次，活動是可以進行」？究竟是乜野心態？！你話「危險咪留係船囉」又究竟是乜野心態？
「打石湖」你都未聽過，你有足夠經驗去帶隊？
當日的天氣咁唔穩定，你係唔係拎緊參加者對你的信任黎冒險？
以上種種你是一個合格的行山活動的舉辦人嗎？

３．是次的活動有170人參加，請問閣下如何確保參加者安全？點解你地既活動搞手只有mokka sir 、樹哥同你三人負責帶隊，而容許170人參加？你地的活動人數有無設上限？還是無止境咁收人參加？
如果當日天氣良好，相信會有170人都會進行捆邊活動？
請問屆時3人如何同時保障到170人的安全？
而現實情況是根據閣下所言，只有一半人跟隨閣下的捆邊，即約85人。
請問你們３人又如何可以在黃雨及雷暴警告下確保這85人的安全？
今次你地好好彩無發生意外，如果有意外，你地邊個負責？
85人的隊伍好長，如果同時發生多個意外，有人受傷，你地會點處理？

還是如你所講「舉辦之活動，全屬結伴同遊，消閒性質，絕不涉利益和金錢交易，行山、攀爬及攀澗活動有一定危險性，亦可能發生意外，如參加者行程中有任何傷亡事故，全屬自願參與性質，搞手毋須負上任何之法律責任，量力而為，責任自負。」？？？

４．點解有參加者會著拖鞋？你地有無提醒過參加者？
我見你地活動的資訊並無明確提醒參加者著行山鞋，無提及路線長度及其他重要資訊。另外，本人亦發現當日有參加者是著非行山鞋或者防跣鞋去捆邊，而當時石面是濕潤的。
請問你有冇盡你作為活動舉辦人的責任去阻止佢地咁做？

東網／東方日報 你岩岩訪問果個行山專家呀！
岩岩話完人呃like轉頭自己黃雨雷暴帶人捆邊！
《港呢啲：山系女神博出位 亂咁行山玩謝消防》

【氣象講場】拆解「打石湖」強陣風

推! 打倒所有低劣行山團體!